kaws 又同uniqlo 合作，無人講

係咪無人鍾意kaws

期待中

垃圾有乜好講

垃圾

你唔係人？

最好啦

公司d女話唔知果個2交差係乜
然後又話想買

當年仲好多人炒

同u記岀就可以收得皮 幾鐘意kaws都係假

真 所以無人謂有幾出奇

上次班細蚊仔+50蚊炒價都要好似炒身家咁

kaws 唔係收左皮嫁喇咩

希望今次唔洗排

og kaws x uniqlo here
300蚊件

d crossover 衫唔多靚

狗也不屌。 啲料差到呢

上次買左成lock炒果d 賣哂未？

就咁單獨出返of就就話姐
同uniqlo喎